［論技術］可唔可以幫喬正初P得冇咁暴力？

將手上支槍P成維他水或者Bonaqua，請發揮，唔該晒